[燈塔內戰]反了反了！大家撐邊個？

燈塔LS老師疑被同事抄襲notes，六月娘會點樣平息哩場風波呢？
Hong sir sure win
Gay Leung sure win

hong蛇係遵理司馬懿

Gay Leung 今次點收科

Hong Sir同yy lam咁frd(好似係)，睇嚟勝算大d 唔知馬會會唔會開盤呢？

燈塔通識科真係不斷出事
繼梁sir冇叫雞
馬神冇屌閪之後
下一句又會係咩呢

Gay佬冇抄襲

Gay Leung會跪低

Gay Leung copy right